［文宣方向］扔磚蹤火係警狗做既

新文宣方向
針對警狗班示威者
即係有合理懷疑扔磚蹤火都係警狗做

推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

扮示威者..
一切真相大白
燒警署 汽油彈
全部自編自導自演

太過分

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

借黎Copy Paste

Push

其實一直以黎都警察自已鬼打鬼
身為普通市民既我地覺得好驚

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！推

push

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭